const PROYECTOSDATA = [
    {
        "categoria": [
          "Educacion", 
          "Cultura", 
          "Tecnologico"
        ], 
        "comentarios": [
          {
            "detalle": "Que buen proyecto", 
            "puntaje": 4.0
          }
        ], 
        "correo": "proyectoQuijote@.hotmail.com", 
        "descripcion": "En un asentamiento a 30 kil\u00f3metros de Lima, un proyecto educativo para formar a ni\u00f1os y j\u00f3venes centrado en la expresi\u00f3n art\u00edstica y la lectura inaugura un centro cultural autogestionado", 
        "facebook": "", 
        "id": 1, 
        "link": "https://ep01.epimg.net/elpais/imagenes/2016/03/13/planeta_futuro/1457868966_000530_1457870222_noticia_normal_recorte1.jpg", 
        "linkedin": "", 
        "necesidad": [
          {
            "link_icon": "", 
            "nombre": "Espacio"
          }, 
          {
            "link_icon": "", 
            "nombre": "Dinero"
          }
        ], 
        "nombre": "Proyecto el Quijote", 
        "objetivo": "El objetivo es formar l\u00edderes de 6 a 12 a\u00f1os para que sean buenos ciudadanos", 
        "resultado": "Resultado1", 
        "twitter": "", 
        "ubicacion": "Lima, Av.Reyes 234234"
      }
]


export default PROYECTOS;